當一個人的運無哂既時間

人就便要面臨死亡